侵侵永遠行前一步，兩三個月之後先get到佢行動目的

從來目的就係一個，壓低中國
係你地自己飄浮不定先覺得佢on9

真
好後悔自己曾經懷疑阿侵